唯唯 - 梁競徽，三觀超正的愛港boy，這麼耿直你被圈粉了嗎？

為什麼說梁競徽三觀正並且愛港呢，因為梁競徽雖然去了中國發展，但是他仍然為自己是香港人而感到自豪，在參加69反送中遊行時，有人問他是中國香港人嗎，梁競徽立馬回答他是香港仔。

長年在中國賺錢，內心卻不忘家鄉，大膽犀利的愛港心，可愛耿直的作風廣受香港人民好評以及愛戴，回港後又收穫了一大批的迷妹。

在此我呼籲廣大的香港網民好好保護愛港boy，嚴打網絡發佈、散布唯唯遊行照片的行為，請大家低調在微信告訴大家！

呸 吃里扒外 口讲爱国 重要时候出卖党 以后别想赚咱们的钱

圈粉了勁fight

唯唯徽徽